\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline  
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Borna Majerić & 29.10.2022. 		\\[3pt] \hline 
			0.2.1	& Dodani \textit{Use Case} dijagrami & Filip Penzar & 29.10.2022. 	\\[3pt] \hline 
			0.2.2 & Dodani sekvencijski dijagrami za Use Case 1-7 & Filip Penzar & 30.10.2022. \\[3pt] \hline 
			0.2.3 & Dodani sekvencijski dijagrami za Use Case 8-10 & Filip Penzar & 30.10.2022. \\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani funkcionalni zahtjevi & Filip Penzar & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Opisana baza podataka, dodane tablice entiteta i objašnjena specifikacija korištene tehnologije & Željko Antunović & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Opis projektnog zadatka & Patrik Kukić & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Dijagrami razreda & Noa Margeta & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Ostali zahtjevi & Franjo Čuljak & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Opis arhitekture & Borna Majerić & 16.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Ispravak dijagrama & Filip Penzar & 17.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.10 & Dnevnik sastanaka & Franjo Čuljak & 17.11.2022. \\[3pt] \hline 
			0.11 & Dnevnik promjena dokumentacije & Željko Antunović & 18.11.2022. \\[3pt] \hline 
			
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Filip Penzar, Noa Margeta, 
			Željko Antunović, Franjo Čuljak, Borna Majerić, Patrik Kukić& 18.11.2022. \\[3pt] \hline 
            1.1 & Korištene tehnologije i alati & Željko Antunović & 9.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.2 & Dijagram stanja & Noa Margeta & 11.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.3 & Dijagram aktivnosti & Noa Margeta & 11.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.4 & Dijagram komponenti & Noa Margeta & 11.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.5 & Ispitivanje programskog rješenja & Filip Penzar & 12.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.6 & Dnevnik sastajanja & Franjo Čuljak & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.7 & Tablica aktivnosti & Željko Antunović & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.8 & Dijagram razmještaja & Patrik Kukić & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.9 & Upute za puštanje u pogon & Patrik Kukić & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.10 & Dijagrami pregleda promjena & Franjo Čuljak & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.11 & Popis literature &  Filip Penzar, Noa Margeta, 
			Željko Antunović, Franjo Čuljak, Borna Majerić, Patrik Kukić & 13.1.2023 \\[3pt]\hline
            1.12 & Zaključak i budući rad & Borna Majerić & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            1.13 & Dnevnik promjena dokumentacije & Željko Antunović & 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            \textbf{2.0} & Konačna verzija & Filip Penzar, Noa Margeta, 
			Željko Antunović, Franjo Čuljak, Borna Majerić, Patrik Kukić& 13.1.2023. \\[3pt] \hline 
            
		\end{longtblr}
	
	
	